ĆWICZENIE 5
-----------

Autor: Daniel Florek


Zawartość
---------
    a.c
        kod proces główny dla podpunktu a

    writer.c
        kod procesu producenta

    reader.c
        kod procesu konsumenta

    copy_to_file.c
        funkcja przenosząca dane z jednego pliku do drugiego (wykorzystywana przez writer.c i reader.c)
        i funkcja signal_handler która powoduje normalne zamknięcie procesu

    copy_to_file.h
        nagłówek zaweierający sygnatury funkcji
        copy_to_file
        signal_handler


Makefile
------------
    > Konfiguracja
        INPUT_FILE - plik wejściowy z danymi do kopiowania
        OUTPUT_FILE - plik wyjściowy do którego zostaną przekopiowane dane
        FIFO_NAME - nazwa potoku


    make runA
        uruchamia (i kompiluje jeśli to konieczne) a.x

    make runB
        uruchamia (i kompiluje co konieczne) oddzielnie reader.x i writer.x
        tak jak to zostało wskazane w podpunkcie B

    make copy_to_file.o
        kompiluje bez linkowania bibliotekę potrzebną dla wszystkich plików wykonywalnych

    make [plik].x
        kompiluje wybrany plik razem z copy_to_file.o

    make all
        kompiluje wszystkie pliki

    make clean
        usuwa pliki wykonywalne i plik wyjściowy

    make tar
        kompresuje folder

Uruchamianie
------------
    > ./a.x [nazwa potoku] [program producent] [program konsument] [plik wejściowy] [plik wyjściowy]
        wszystkie argumenty są wymagane
        nazwa potoku - tak zostanie nazwany utworzony potok
        program producent - program uruchamiany w procesie potomnym jako producent
        program konsument - program uruchamiany w procesie potomnym jako konsument
        plik wejściowy to ścieżka do pliku z którego będą czerpane dane
        plik wyjściowy to nazwa pliku do którego zostaną przekopiowane dane (jeśli nie istineje to zostanie utworzony)

    > ./reader.x [nazwa potoku] [plik wyjściowy]
    > ./writer.x [nazwa potoku] [pilk wejściowy]

